轉發 - 港心理學會輔導心理學部 緊急心理支援小組服務

請大家將以下嘅訊息廣傳俾有需要嘅人！

【香港心理學會輔導心理學部 緊急心理支援小組服務】

因應近日香港社會發生的事件，香港心理學會輔導心理學部，積極關注事態發展對巿民大眾所帶來的負面心理影響，現已組織一群在港執業的輔導心理學家及在訓輔導心理學碩士生免費提供緊急心理支援小組服務，為因經歷是次社會事件而引起任何不安的學生、年青人及巿民大眾(18歲或以上)，提供心理及情緒支援服務，以助處理即時心理危機。

服務日期及時段：
2019年6月13日（四）
時段一：15:00-17:00
時段二：19:00-21:00

2019年6月14日 （五）
時段一：15:00-17:00
時段二：19:00-21:00

2019年6月15日（六）
時段一：15:00-17:00
時段二：19:00-21:00

地點：油麻地（詳細地址將在確認參與後提供）
語言：廣東話
各時段名額：8-10人
形式：小組
報名：

因場地及人手有限，我們暫開放3天服務。
每人限報名參與其中一個時段，敬請見諒。

備注事項：
1）是次服務內容將絕對保密，參加者須簽署參與小組同意書及遵守有關保密原則協定。
2）名額有限，恕請見諒。
3）若參與人數超額，本會將盡力提供其他心理支援資料；本會在參與安排上保留最後決定權。